建議開始制定名單準備清算班垃圾熱狗

第一個清算白兵
杯杯杯
杯你老母
死熱狗
聽你講就死得啦